［理想討論］點解韓仔頭髮咁濃密，港男多數稀疏

相反港女同埋韓國女仔就冇乜分別

點解，究竟點解？！

因為港女高質

痴線中女

都係雞

港男不願面對